光復元朗請帶致命武器

🇭🇰🇭🇰🇭🇰

無心理準備，真係提都唔好提光復2個字

只要有人去我就跟

樓主發夢？

次次都發夢

再驚落去就失我香江